Astus ette Wanamoisa omanik J. Medel ja kaebas et temma rentnikud Kustas ja Willem Pihelgas wäga holetumad on ja ei täida neid punktisi mis kontrahtis ette pantud keik maiad olla lagunend ja ka nende kattuksed nenda et seinad ärra mäddanewad ja omad loomad naad müiwad ärra siis ei ole neil enam jõudu wälja maksta mis kahju sündind sepärrast pallus kohtu mehi üle watam tulla mis moodi seal asjad on.
Kohus moistis et nende asjad peawad järel waatatud saama ja üles kirjutud et surema kohtu ette panna
Sellepärrast  et 1882 aastal omad loomad jubba pandiks olid luband waat Prottokoll 1882 No 8 ja mitmed muud wõllad weel mis seia aiani ei olle ärratassutud ja nüüd omad loomad ärra pillab.
täitmata
